一諗到今晩獌比鈀大炒 就好興奮

成日笑鳩我地跣腳冇冠 我地就輕輕鬆鬆打拜 你地就主場比鈀屌

改名先出post啦

勁

拉狗